# Treinamento Descomplicando Ansible - LinuxTips 

Projeto de instalação e configuração de clusters kubernetes utilizando Ansible + AWS.

## Fases do Projeto

- **provisioning** => Criar instâncias/vms para o cluster
- **install_k8s** => Criação do cluster, etc.
- **deploy_app** => Deploy de uma aplicação exemplo.
- **extra** => 
